[不服來辯]其實台北真係幾悶

我又唔落club又唔鍾意食夜市啲化學嘢，台灣有得食嘅種類香港都有，除咗行下博物館之外真係冇嘢好做

無錯
唔知柯文哲哪來的自信話香港無聊
台北去過一次已經無興趣再去

唔直接答你

毒撚去邊都係悶

咁你去黎做咩
咁樣全世界對你黎講都可以好悶

作為一個城市嚟講，唔好話東京大阪，我覺得連福岡鹿兒島都比台北好玩

即係全世界旅行都係落club同食夜市?

好多高質台菜食
加上係個邊食around 2000ntd嘅日式西式都好掂
玩方面 放天燈 行下山 去遠少少又有得玩滑翔傘 同睇海景
係城市入面可以嘆cafe 睇書
無人叫你淨係落club食夜市

我意思係全世界你都可以搵到野彈
有人覺得香港好悶 有人都可以好鍾意石屎森林
不咩服來辯 咁係咪全世界嘅人都唔落club又唔食夜市

再講
大部分連登仔=超級崇日 反台
睇怕日本啲屎應該都係香嘅

如果鍾意慢生活嘅台北都可以做到

唔食夜巿垃圾, 人地台北便當都完勝你香港唔健康燒尾飯啦

咖啡台灣有真自煮研發阿里山咖啡, 香港要涯貴豆

咁容易起鋼啊你
你先入為主覺得連登仔係盲目崇日反台我都冇辦法
不服咪辯囉，加下一言堂?整理下你d邏輯先啦

去台灣唔識叫外送茶緊係悶啦

高質台菜係指邊d?
點解嚟台灣唔食返台式要食返日式西式?
cafe得台北有?
的確每個地方有好有壞，但綜合嚟講台灣d特色明顯比其他地方遜色

唔拿係啊嘛?呢個便當都高質?
巴打你平時係咪食開屎

你都ON9, 夜巿你又嫌味精. 家常便當真材實料無添加, 港紙唔使$15蚊咁足料你又話食屎?

咁咩先叫高質

咁阿里山咖啡呢?駁唔到啦掛? 你知阿里山係邊掛? (w)

攞城市同城市比，日本啲二線三線城市完勝台北
鹿兒島有火山，長崎廣島有原爆有庭園，而且乾淨衛生程度贏10條街
不服咪辯囉，一味話人盲目崇日，似係有人盲目崇台多d

咁就係起鋼
唔係服不服嘅問題，一黎又無人逼你去台北，二黎又無人逼你淨係去夜市同club，而事實係你眼中台北係得呢兩樣野
你所謂嘅辯題根本都唔合理，假設台北真係得呢兩樣野，如果較多人鍾意去club同夜市，咁你係咪要服

足料飽肚就高質你都幾低要求，你食飯只求食澱粉質同蛋白質咪慢慢自high囉
威到爆啊你，阿里山你都知
講到好似得阿里山一到盛產好既咖啡豆

夜市好撚正WO
早晨食蛋餅又正

同囡囡去火車站附近D CAFE坐下又得
食下熊一馬辣又得 (唔係話好好食,但性價比幾高)

我有唔歡迎討論除咗夜市同落club之外既嘢咩?
你先入為主我都無計

最大問題係高不成低不就呢

你去一個出名做「A行為」既地方
然後你話你自己唔鐘意做「A行為」
所以個地方好悶

欣葉 茂園個啲台菜 你可以自己search下
如果口味唔啱 係個人問題 唔關悶事
食日式西式因為個度比香港平但比香港高質
例如 笹鮨 danny and company 地中海牛扒館
台北cafe有唔同特色 係其他地方可能搵唔到
例如yellow lemon

台灣特色的確係唔夠明顯
去個度旅行亦唔一定只係追求台灣特色
就等於我去日本都可以食robuchon
只要對自身黎講有佢嘅價值就可以
你唔鍾意/冇體驗過 唔等於呢個地方悶
不服來辯

所以你想講台北真係得落club同食夜市?

吃喝玩樂就一定唔會係台北
不過睇博物館 歷史 城規
台北都有嘢睇下
因為佢係日本嘅實驗都市
淨哩樣都可以睇幾日

你自己都講咗個問題啦，台灣特色的確係唔夠明顯
概括嚟講台北的確係相對悶d，定係你覺得要點define個"悶"字?

對我就一半半啦 都仲有野行下 博物館呀文青個d野 同埋食下野(非夜市)
但落club同食夜市夠我玩好耐

完全有同感

點解要將崇日同崇台放係對立面? 2種高質本來唔同方向

不過講乜都好, 日本好多野都真係勝台灣開港, 但講山日本輸撚硬比台灣....

台灣玉山己經高過富士山.

台灣是一個多山的島嶼，在不到3.6萬平方公里的面積上，分佈超過268座海拔3,000米（9,800英尺）以上高峰，是全世界高山密度最高的島嶼之一。其中最高的玉山主峰，海拔3,952米（13,000英尺）。[1]

我都認同博物館係ok㗎
不過除咗呢個之外，諗唔到有咩好突出既特色好吸引到人

樓主不如講清楚係旅遊冇嘢玩啦
旅行我諗唔到有咩地方冇嘢玩

講緊台北........

台灣我通常都係星期五夜機去星期日返 去按下腳食下野 都唔錯

topic係台北幾悶，唔係台北完全無嘢做
其實個意思已經幾清晰

即係食方面同玩方面我上述所列舉嘅已經駁到啦
你已經無反駁
另外無論係邊個角度講 特色不明顯同悶更加唔會相等
係咪你自己追求文化之旅咋？
而你自己所講嘅鹿兒島火山夠世界各地都有啦 佢又呈現到咩日本文化特色？
最好你define左悶係咩先 大家容易啲討論

人地有高質咖啡你又話其他地方都有好豆, 人地賣點cp值高, 你又話食澱粉質同蛋白質. 但你9up咁耐都未講到乜野叫高質lo

質, 快, 平. 三頂點台灣點都係平同質BALANCE度高, 日本係質高但成本一樣高. 你有錢咪去日本, 無錢窮撚咪死去台灣. 其實無衝突LO

城規唔同意，俾kmd玩臭曬
其他同意，香港而家真係好悶

旅行撚嚟講唔會冇嘢做亦好難覺得悶
台北我諗玩到一個月

有有

日本都唔係全部二三線城巿有火山啦. 你拎日本一個國家係挑台北一個城巿. 但講台北你又彈左唔知邊到. 你彈出彈入點同你辯?

香港好多屋村值得行啵
台北個城規好睇在畀人玩臭咗 但都有舊時嘅影子
新舊嘅衝突往往係哩啲城市最精采嘅嘢

冇女同你去炸？

請講

btw,上面個巴打食開屎?
地溝油便當又好食?
乜鳩野阿里山咖啡 講撚完 完全唔知有咩咁正
淨係知咖啡黎
你咁撚柒樣點說服人呀on9

特色不明顯 --> 所以"幾"悶
你要追住個"悶"字嚟咬又點呢，特色唔夠明顯已經完美解釋到幾悶既原因啦
至於食嘢，我係日本食嘢真係餐餐都日式，唔需要食到西式，呢一點更凸顯到台灣嘢比起其他地方食嘢無咁有特色呢點

其實個意思係好唔清楚 加上悶係個人感覺 好主觀
你用台灣黎同邊度比較先？你同唔同地方比較又會有唔同結果

咪話係例子
別府有地獄，廣島有原爆，京都有藝妓
台北呢?

cp值高所以咪無特色
東橫inn cp值夠高啦，你晚晚住咪又係住到悶
cp值呢樣嘢真係好撚on9

其實泰國都幾悶，我又唔玩水又唔鍾意食辣嘢，泰國有得食嘅種類香港都有，除咗行下商場之外真係冇嘢好做
其實歐洲都幾悶，我又唔睇歷史建築又唔鍾意睇風景，歐洲有得食嘅種類香港都有，除咗留係酒店之外真係冇嘢好做
其實日本都幾悶，我又唔shopping又唔拜神，日本有得食嘅種類香港都有，除咗去迪士尼之外真係冇嘢好做
其實旅行都幾悶，我又唔鍾意周圍行又唔鍾意周圍睇，其他地方有得食嘅種類香港都有，真係冇嘢好做

原來同個弱智討論係好撚ON9

頭先D圖貼左全台北最長單車單車隧道(改建自日治時期鐵路).

同埋你無知唔知唔代表無
【台灣山岳小檔案】小百岳

其實樓主主旨唔係台北好悶
而係日本好玩
咪又係崇日撚

你咪仲弱智
而家講緊個特色夠唔夠凸顯
台北最長就一定係凸顯既特色?
你老母個西特別深都好有特色啦

第一次聽人講個便當正，笑大人個口

開POST條友都係貼一堆名詞就話日本好正, 你唔屌佢反而屌我? 唔撚係掛. 我起碼叫有圖, 點都完勝開POST條友LO . OK?

九唔撚搭八

每個人對每個地方要求都唔同
有人真係鐘意慢活 慢活對佢地嚟講已經係一種好大既特色
根本唔洗不服來辯
因為冇對與錯 有咩好辯

叻啦，讚下你，係咪gur啦?

因為你topic正正就係講緊個悶字
我都係針對返你個主題回應 你又話返我咬住個字？
特色唔明顯你咪照直話台灣呢5個字 但你用"悶"就係錯
你問100個人都唔會答你呢2樣野相等架喎
從來"悶"通用嘅意思就係無乜娛樂 搵唔到野做 食已經會分開話無野食唔係用"悶"
既然你個人咁著重特色
個defination又咁主觀 都無乜必要繼續討論啦

台北真心悶撚到仆街
食物得滷肉飯見得人
夜市堆垃圾食一次貪下新鮮夠皮
博物館係多 但唔見得係好有特色
上面話咩行書店cafe 屌你老母 香港冇啊？

我講個間香港真係無喎 屌你老母

比個機會班崇台撚解釋下台北有咩好玩
佢地就即刻起鋼話人係崇日撚
台北悶唔悶的確辯唔到咩結論，但睇得出崇台撚幾易起鋼

哇.....條草嶺單車隧道你又話無特色? 人地有歷史有活化. 同埋福隆沙雕都係好出名, 你無知就當人地D野係無特色? 小百岳又話無特色? 夜巿你又封左唔俾講. 咁你講晒LO, 無野好討論.

話你崇日係因為你乜鳩都用日本例子黎比
你主旨咪又係想講日本有幾好玩
巴打不服來辯

任何一個國家都有佢自己獨特既cafe啦
全世界每個城市一樣正，無一個係比較悶，打和! 你都係想要呢個結論姐

曼谷四面佛，新德里佛教特色
仲想我講邊個城市啊?

樓主宣布左打和啦
大家收隊

而家咪討論緊個特色夠唔夠凸顯
就算台北係有佢值得玩既嘢，假設你整個城市好玩排名榜，而台北又排名排得後，話佢幾悶係咪好合理啊?

呢個係你班崇台撚想要既結果咋
你個cafe真係威啦好無

其實一個富士山山頂都未上過既崇日撚, 九州七星又未坐過, 真係有資格話台北悶? 有資格話台北無特色?

我地唔鍾意拜神喎

屌, 原來仲要開分身, 唔記得轉A/C?

樓主你仆街啦
連登大把崇台撚

得，知你去過曬，勁，當堂改善到其他人對台北既觀感

四面佛咁垃圾都叫有特色? 人工+俗到嘔LO.

你又拎京都藝妓, 又要出火山, 曼谷唔大城同美功鐵路都未係個皮啦.

屌，你乜邏輯...
原來幫佢覆埋就係我分身
快d去站務台舉報我啊笨

係台北可以做乜
睇棒球，電競
去動物園，農場，貓村
踩板，踩電飛輪
台鐵狂遊

唔好當睇唔到啊
快d舉報我有分身啊，唔舉報就正契弟

已經感受得到

講功, 點勁得過GOOGLE MAP觀光, 口交部講景點名當旅行既閣下啊.

又話我有分身既?
點解覺得我有分身啊?
解釋下你d邏輯先啦

上面未駁喎樓主
你究竟係咪有啲混淆"特色唔明顯同"悶"?
我全部駁嘅都有曬論點例子
唔係好似你咁一句崇台想敷洐人 做標題黨搵個悶字黎搞非 講真我每年去日本去多過5次 台北頂盡去1-2次
我無必要崇台 只係想講呢個地方唔係好似樓主咁講得夜市clubbing 仲有好多野做好多野食

你開多個post講台灣無特色到時比個正皮你我又有乜所謂
但你呢個post嘅主題我真係不敢苟同

大家同個食錯藥既辯論，做乜鳩呀？

直 BLOCK 就算撚數啦。

咁想問下如果整個悶城市排行榜，你覺得用咩準則先好?
我就覺得特色凸顯度係個唔錯既準則，我一路都咁講

發爛渣

會員 三日月夜空
我係咪有分身啊?啞咗?

你有分身同無分身都好, 咁又點? 無你做乜要咁回個POST? 又要係咁針住呢點? 理解不能.

而且分身好正常, 有問題? 笑你管理分身得柒者.

婆羅門教同佛教教義好大出入
曼谷四面佛純粹係求神賜福 呢啲野不了
如果行夜市都嫌悶你仲有心情拜神?

講真, 其他個D乜野京都藝妓幾神, 我覺得條友應該連俾錢入店都未試過就9吹.

講日本都仲可以GOOGLE, 拎四面佛真心覺得佢ON9.

台北市內真係幾悶
所以去台北一定要出去新北市

去旅行去cafe坐成日
有病？

弱智仔以為捉到人有分身點知原來係叻唔切
你咁柒影衰埋其他崇台撚，你叫佢地情何以堪

平平地去住下溫泉酒店都唔錯嘅

台北咁大 可唔可以講下每個地方點悶法？

我去過邊到無去過邊到比你隔住個mon睇透曬，傳心師

己經去到精神錯亂. 做乜對分身咁敏感? 仲感咁過講台灣好.

一邊屌話台北限定, 又唔俾人講台北以外, 但又一次過屌晒崇台. 其實係咪FAIL

花蓮其實都幾靚

個人覺得要有幾個不同方面綜合黎評先夠客觀
特色文化可以係其中一個
另外娛樂(行街消遣) 餐飲 自然景觀 等等都可以參考
而台北係以上方面都表現唔差
我會話佢係中間而唔係差
例如倫敦咁 佢建築特色強 但自然景觀相對差

笑你叻唔切係柒啊
柒咗都唔深潛，厚面皮到你

其實洗乜去台北
咪同深圳廣州差唔多

問題就係台北比人感覺係高不成低不就呢
呢種觀感真係頗令人卻步

無人話要全日都坐cafe 有病？

用返你個句: 駁唔到就起鋼? wwwwwwwwwwwww

文青雅興我識條春咩

台灣呢啲垃圾鬼島炸左佢咁啱
成班民智未開 以為自己世界第一

句wwwww係搞邊科
最好笑係你要我證明佢唔係我分身
佢如果真係我分身你係站務台開post舉報我咪得囉，但你又淆底

可唔可以問你係度做乜鳩？

巴打借問聲條隧道係邊

真係諗唔到台灣有乜特色野
去完台北以為自己返左大陸東門
成街A貨 淘寶野

福隆

普遍係有禮貌d（就算係扮出嚟）係真既
但特色嘢真係買少見少

台灣係悶過香港呢個係事實，不過亦好多香港人響往呢種比較慢節奏嘅生活態度

不過生活同旅行係兩樣嘢
退休生活係幾清閒既，但去旅行去完一次好難會有想再去多次果種感覺

你搵周邊國家/城市黎講 台北一定唔係最好
日本大部分城市都可以贏到佢
但佢比上不足比下一定有餘
馬來西亞越南菲律賓個類東南亞一定唔掂先啦
係可以出島玩 但其他方面唔得呢
講個文化特色勁嘅柬埔寨 娛樂好差甚至無 餐飲又唔夠多元化
曼谷就各方面感覺差不多啦

同樓主拗果班友都傻傻地
佢個名都寫名自己食錯藥啦

見到不服來辯就覺得ON9
成日用主觀感覺去做批判性思考
你舉嘅例子得你感覺到,人地點同你辯論?

淨係第一句,我唔做XXX又唔去XXX
已經ON79

辯論嘅根基係0

屌你，原來你呢個衝出埋台北添
自打嘴巴啦你，等緊你係站務台開post啊

你個留言真係特別高深，高深到睇完都唔明你up乜柒

台北真係垃圾
去完一次日撚日都係夜市
悶撚到

其實你係咪攪唔清 台北 同 台北巿 呢2個概念? 不過, 同你講落去都係晒氣.

但東南亞出島玩正正係佢地最凸顯既特點喎
就係因為佢地個特點夠膾炙人口，所以先有特色
但台北無乜呢樣no.1 or 2 or 3既嘢

得啦, 知你係分身撚.

仆你個街，你搬龍門既速度真係天下無雙
內文講咗好多次用城市做比較，你而家就嚟扮唔知

台南台東一定好玩d

搬龍門叫有龍, 你個龍門其實有無存在過呢

去台灣一定唔會叫外送某囉

我係波台五毛狗添

平心而言
台灣真係冇特色
要睇文化 睇歷史
要購物
要玩樂
要食
東南亞大把選擇
真係諗唔到理由去台灣

你咪繼續死拗囉，連柒兩獲係難兜d既

唔拿係啊嘛?呢個便當都高質?
巴打你平時係咪食開屎[/quote]

你都ON9, 夜巿你又嫌味精. 家常便當真材實料無添加, 港紙唔使$15蚊咁足料你又話食屎?

咁咩先叫高質

咁阿里山咖啡呢?駁唔到啦掛? 你知阿里山係邊掛? (w)[/quote]
w你老母啊死毒撚
好心你就咪撚出街啦垃圾
死撚左佢算啦

我覺得台北最特別都係得中正紀念堂
除此之外，其他去完都唔記得睇過d咩

最撚憎台灣人 仲衰過大陸人 台灣人最識扮野同擦鞋

唔講以為阿里山咖啡係乜野世界第一咖啡

你都ON9, 夜巿你又嫌味精. 家常便當真材實料無添加, 港紙唔使$15蚊咁足料你又話食屎?

咁咩先叫高質

咁阿里山咖啡呢?駁唔到啦掛? 你知阿里山係邊掛? (w)[/quote]
w你老母啊死毒撚
好心你就咪撚出街啦垃圾
死撚左佢算啦[/quote]
諗極都唔明點解有人會鍾意用w
見親都覺得好柒

全世界得阿里山咖啡係阿里山咖啡咋，幾威水啊

條食屎狗係香港連杯咖啡都買唔起

Onlun79
覺得悶就悶架啦，吹到要去過富士山頂先有資格批評台北悶唔悶

應該係你特別弱智

所以上面已經講左 悶唔悶要綜合幾方面黎睇
而唔係單單再係有無特色個到討論
係 佢係有特點可以出島 咁佢有無得行街先？
咁我出完島啦 係咪都係返酒店悶住過？
如果一個城市可以做到互相平衡嘅 其實係唔錯
台北就算數唔出咩世界第一景點 都勝在夠平衡
你打機都有分攻擊力高啲同數值平均架嘛

個問題就嚟啦
想食日式嘢去日本就得，想出島就去東南亞，想睇教堂去羅馬，點解要特別去台灣?
台灣樣樣有d，但冇一個係特別勁。你會記得同班同學邊個打波最勁，邊個讀書最叻，但你唔會記得識打小小波同讀小小書既路人甲
可能你會記得到，但大部分人對路人甲既印象始終係唔深刻

可以參考下

好簡單 冇錢/比唔起 好聽啲叫經濟實惠
有錢我實搭頭等日日飛歐洲日本食米芝蓮
食最好最正宗一定係去返當地 但係咪個個有能力先？

當然探frd/未去過想體驗/有特別野想試等等嘅都係原因

一句講哂 台灣有既 東南亞都有更好
除左識下台妹 真係冇其他旅遊價值
所以台北去一次夠 當認識下當地人
見到啲人一有假就去台北真係得啖笑
去少兩次 留返去日本泰國仲好

睇文化野 山水 中國真係冇得頂
前提你要頂得順啲支那狗
最好識人玩自駕 唔係要同啲支那狗逼車

泰國講玩水 食野 正過台灣

日本Subculture豐富成咁 唔洗多講

日式規劃歐式建築中華式文化加揮之不去嘅原住民傳統
每個地方都有自已嘅歷史造就現在嘅面貌
台北冇嘅可能係吃喝玩樂
但都算受歡迎嘅旅點 唔係冇原因

有錢又唔一定會日日飛歐洲㗎
日本東南亞北美都有好強烈既特色，問心果句就算我係大富豪我都唔會覺得自己唔想去日本東南亞北美，因為佢地各自有自己既no.1/2/3
但台北無no.1/2/3，有錢無錢都唔感到強烈既興趣

所以咪話好多人覺得平 當weekend離開下香港咁囉
無錢去唔到咁遠 大把dse雞咪揀去台北
有錢嘆嘅 基本上旅遊就唔洗去台北啦
但又唔代表台北悶 有野玩CP值頗高

我就咁睇 唔落club唔去夜市 都仲可以去睇下風景 大牌野都係九份十份淡水果啲 仲有博物館 打邊爐果啲 平得黎質素又唔會太差
食方面我就覺得值得再去
我就會落下club同夜市 依樣都值得再去
但風景同博物館 市內地方就唔會令我想再去

去邊旅行好講你目的同心態，如樓主講個兩樣以外其實台北有好多野可以睇（風景、建築），撇除網上嗰啲所謂台狗，台灣風土人情算係唔錯，相對上亦可以用中文溝通字體一樣 咁如果係想shopping或者睇啲手工細緻嘅嘢可能日本係呢方面真係比較出名，但老老實實好多人去日本都係食玩買
有啲人去旅行想放鬆有啲人想感受下當地嘅文化特色，每人動機唔同把尺都唔一樣啦，悶唔悶睇下你點規劃個行程同埋同邊個去嘅啫

不服來辯

入黎辯又話人起鋼

嘈乜鳩
鐘意去咪去，唔鐘意咪唔去